暗戀緊個同性同事 (長文)

如果大家唔中意同性戀話題就唔好再睇落去
我從小就女校長大，性格好男仔。我係雙性但偏向同性果邊多
大學既時候同一個女仔一齊左三年，但因為long d 所以散左。番工期間有幾個男仔追過，最後同左我上一個ex 男仔一齊左一年。但因為呢個ex成日要我上佢屋企陪佢打機食蛋糕但其實係想同我有性行為，我對呢樣野好反感，拒絕左幾次都係要狂推，最後我提出左分手，亦都開始對異性有種抗拒
散左之後一年，我同左一個公司女同事一齊做野，熟左之後發現我開始對佢抱有好感。佢遲我一年番工，但比我大1-2年 高過我，但佢係一個好靜既人，而公司亦都冇咩熟既同事可以傾到計。呢幾個月黎我地每日都會一齊番工放工每日whatsapp對方傾心事，傾公司八卦傾屋企傾自己夢想。我有同佢講過我曾經分別同過女仔同男仔一齊過，佢亦都表示自己讀過女校所以冇咩特別。但佢從來冇對我講過關於佢自己既感情史。但佢自己都表示佢身邊大多數都係同性多異性朋友得幾個
我曾經會覺得佢係唔係只係當我係一個普通朋友，因為公司冇人吹水所以搵我。我曾經比左好多暗示比佢我對佢有好感，但因為喺同一間公司做，唔想太明顯而比人傳出去
最近佢開始唔理我，whatsapp都已讀不回，ig 好似set左唔顯示我既story，我唔敢再搵佢。正常朋友唔理我我都冇咩特別反應，但只有佢我會咁在意
我都知我呢個情況非於常人，但我好希望佢可以再搵番我，即使我唔知佢到底知唔知道我對佢既態度唔係友情
希望大家唔會覺得嘔心

唔好搞我女朋友啦

唔想戴帽

最多俾你join 3p

咩事令佢突然有呢個轉變？

好鍾意睇she she 扑嘢

唔嘔心但係你前男朋友幾慘， 係咪一次都冇得 搞

不要去暗戀....

對方可能有男朋友？

又或者佢冇男朋友，不過Feel到你對佢有啲嘢，所以想同你保持返距離，令你知難而退？

我覺得同性戀愛首先要搞清楚對方對同性有冇興趣，如果冇嘅就果斷收手啦廿一世紀同性戀係好平常嘅事，大部分人都唔會歧視同性戀，但係咁唔代表自己接受到俾同性朋友追

因為人地唔係les
但feel到你對佢有好感
所以咪避開你

如果咁既話似係一係你做左唔知咩驚嬲左佢 一係佢sense到比你既答案 你返工仲有無見過佢？

Btw bi其實無乜野 唔好連自己都歧視自己先

同性戀好平常姐 唔係鍾意男就鍾意女㗎啦 性取向嘅問題姐
Btw 係咪姐係以後唔會再鍾意男性？

最大可能有兩個
1. 佢feel到你鍾意佢 但佢本人冇咁嘅意思 所以用呢個方式黎婉拒你 感覺比直接拒絕你冇咁hurt
2. 佢已經有target 想慢慢疏遠 同人發展新一段關係

加油

ig點樣set唔好睇一個人嘅story？

佢拒絕左你啦
收手啦

12有咩分別

兵

俾我屌完就無事架啦

1正解
我都bi，但呢樣野唔關bi 事，一個女仔對一個追求者無feel就會用呢種方式婉拒係好正常嘅事

比左好多暗示比佢我對佢有好感

例如？佢咩反應？

女仔會唔會有啲係知後當唔知 只要你唔搞大佢 佢唔會避你？

會，唔好超過界線就得

樓主又tvb 化妝間前職員，又跳舞導師餵雀俾師奶
依加就sheshe
又男又女咁即係點

佢亦都表示自己讀過女校所以冇咩特別

無咩特別即係佢見過/見慣同性戀
唔代表佢自己接受/鍾意
你唔好當左呢句等於佢本人會發展同性關係先得 ga 小姐